一人一個，比朋友知道user name嘅好處

比人知就一定有壞處
比他哋追蹤埋仲衰
都可能有好處
做人要樂觀D

可以享受比人追星

應該冇好處

冇所謂啦Ching
知道又點 唔知道又點 l l

有嘅 我估....

可以令佢地睇清自己為人 最後冇曬朋友

諗唔到

比佢跳樓都唔掂太多on9 post

好處應該得 愈早知我on9係可以無下限

未知個名已經知我on9冇下限

你真係舊登個南極灰熊

係呀 小人物姐 唔會有人扮我掛？

唔敢去成人台留名

如果你講咗啲好好笑既野
可以比佢欣賞到你既才華

真男人有咩好驚

唔小啦我係舊登已經識你

你喺高登既膠力好難會唔記得

BTW

好好笑嘅嘢永遠都係回覆到
佢又睇唔到
有時D回覆又唔想佢睇到
屌好矛盾

咪係

佢見到你開綠帽post,可以關心你

自製icon真係logo嚟

諗唔到有乜好

唔開綠帽po已經成日串我

巴打係咪有咩唔好嘅經歷